有無人做過連卡佛？

裏面環境如何？
Interview會問啲咩？